香港問題已經提升到國際層面

由最初處理單一跨境謀殺案

提升到地區立法

再提升到國家立

再提升到國際制裁

已經唔會再返轉頭，所有行動都是為國際提供政治材料，香港人要思考自己的定位

而大人打架
小朋友企埋一邊撥下火就得

之前明明係小朋友齊打交

6.9話撤回，就乜事都無

butterfly effect 完美示範
可以列入教科書

香港政府錯過咗好多時機
由一開始撤回
再到查警暴
再到解散警隊
去到3萬thx
而家到香港獨立
林鄭真係千古罪人

去到中後期，唔到佢話事

肥彭出聲話要聯合國專員進駐香港

1. 69(和平解決問題的最後機會)
2. 612(唔撤回 想攞尾彩 告人暴動 開始出現五大訴求)
3. 616(繼續唔撤回)
......

點解林鄭咁要面?

陳同佳

共產黨唔守承諾，
簽左既文件都可以當癈紙。
出兵打佢都唔過份

每一步都錯，錯到中期已經返唔到轉頭
刁帝都係一樣
只有而家即死，同拖耐D慘死，二選一

政治豪賭

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

冇錯

69 接近十二點果個撚屌聲明話暫緩已經唔會有當晚既衝突 更加唔會有612
615梁烈士唔會犠牲 亦唔會有616既兩百萬+1

係7婆同支那高層，以支那種心態對待香港人。
其實香港都好危險，溫水煮蛙多5年就會無腦藍絲佔多數。到時先發生修例，就會有相反結果。

佢要面定習種要面

自己覺得根本呢條逃犯條例已經唔係純粹777嘅主意
emperor xi有好大嘅stake係入面
如果舊年10月已經想整呢單嘢出嚟呢個rumor喺真嘅話
其實係timeline上係講得通
亦都即係根本emperor xi一路都想合法咁夾人上去
尤其chinazi傳有financing problem喺18年嘅下半年

全部事, 因為一頂綠帽........
以後老共玩完, 點寫都會比人笑死

乜撚嘢emperor xi

匪黎咋

佢哋成班玩緊賭徒謬誤
輸1蚊賭2蚊 輸2蚊賭4蚊 以為贏一舖就返晒嚟

一百年之後班香港國市民
睇返段歷史都覺得前中國好撚戇鳩

綠帽王陳庭佳

究竟陳同佳會唔會去台灣自首